我地根本就係艾爾迪亞人

死中共又點會比我地好過

俾人推落樂園果啲揸

和理非係城內屌鳩調查兵團個班人

真 俾人洗哂腦

其實到家下都睇唔明係邊個背叛邊個

我相信艾倫唔會背叛大家

未上過前線面對黑警 點會明黑警嘅可怕

咪住 我睇錯 我指城入面嘅人俾個王族洗哂腦 好似d親中廢佬咁

廢老先係 和理非只係班守城兵

好多唔同身份都係個堆人

好亂, 究竟我地係咩人?
馬萊人統治下ge艾族人?

個班盲目打樂園內既艾爾迪亞族人
被洗腦下既結果自相殘殺

伊修巴爾之亂會唔會適合啲

伊修巴爾裔同阿美利斯特利斯裔係和解到

自由！！！殺光又何來平等

單純作夢的時光已經完結了